上星期去美國國會作證既Dan Garrett俾港共拒絕入境

港共開始清算

都幾智障
以後外國人點做生意呢
就快同中共國企爭生意都可以被香港政府拒絕入境

香港地人身真係好唔安全

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

呢件事係彈藥，我地遊行必須聲援他。

美國幫我地出左咁多聲，連累到人地無得入境，香港人唔係沉默下話

pls retwitt

共產黨專打爛仔交

Solomon

Push

彈藥

希望成為2/3通過人權民主法萊籌碼

仲好 呢d 咪證據

推, 幫返佢啊

同意
要推